舊年傳媒瘋狂吹奏既翠如BB股（8217）而家咩情況

好似上到過百億市值🤔

記得蘋果日報不停幫呢隻野宣傳

絲打你呢個咩app

就咁GOOGLE咪有

google嚟

一睇就知google啦

高位跌左99%

黃翠洗唔洗做雞填翻條數？